才參與Lady Gaga慈善音樂會 Sam Smith自爆感染武漢肺炎

由女神卡卡（Lady Gaga）負責籌畫的WHO《同一個世界：共同在家》群星慈善募款音樂會，近日才剛圓滿落幕，沒想到卻傳出當天參與歌手山姆史密斯（Sam Smith）感染武漢肺炎，時間點甚至是在英國大爆發前，消息一出震驚全球。

英國當紅男歌手山姆史密斯日前接受媒體訪問時，透露自己疑似感染了武漢肺炎，事實上，他並沒有去醫院檢測，「但根據我所瞭解的症狀，我絕對是中了」，他更進一步表示，這些症狀在英國疫情爆發前就出現，且不到一個星期，他的姊姊也出現同樣的感染症狀。

信世衞，唔怕